<resources>
    <string name="app_name">Daftar Minuman</string>


    <string name="this_activity">Ini adalah menu activity</string>
    <string name="this_fragment">Ini adalah menu fragment</string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="menu_1">Menu 1</string>
    <string name="menu_2">Menu 2</string>

    <string name="search_hint">Masukkan kata</string>
    <string name="minuman_name">Nama Minuman</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>Minuman Boba</item>
        <item>Minuman thaitea</item>
        <item>Minuman Jamu Beras Kencar</item>
        <item>Minuman Es Doger</item>
        <item>Minuman Dalgona</item>

    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Minuman susu mutiara atau lebih sering disebut boba adalah
            sejenis minuman susu ditambah dengan "mutiara" yang
            terbuat dari tapioka.  </item>
        <item>Thai tea adalah minuman yang terbuat dari campuran teh
            hitam, adas manis, kapulaga, gula, bunga jeruk, dan susu.
            Jenis minuman ini disebut juga dengan Chayen.  </item>
        <item>jamu beras kencur terbuat dari beras dan rimpang kencur
            yang dihaluskan bersama. Beragam manfaat yang ditawarkan
            jamu beras kencur tak lepas dari kandungan nutrisi kedua
            bahan tersebut. Beras antara lain mengandung kalsium, fosfor,
            dan kalium, serta beberapa vitamin yang penting bagi tubuh.  </item>
        <item>Es doger adalah salah satu susu kelapa dingin yang sering
            ditemui di Bandung, Jawa Barat.[1] Walaupun es doger berasal
            dari Cirebon, es doger juga bisa ditemui di kota-kota besar di
            Indonesia, seperti Jakarta, Malang, dan Surabaya. Selain rasanya
            yang enak, es doger juga enak diminum di tempat-tempat yang panas.
            Es doger juga enak jika diminum setelah melakukan olahraga. Es
            doger berbahan dasar susu dan parutan kelapa, ditambah dengan
            tape, ketan hitam, avokad, dan lain-lain.  </item>
        <item>Kopi dalgona adalah minuman yang dibuat dengan mencampurkan
            kopi instan, gula, dan air panas dengan jumlah perbandingan yang
            sama. Campuran itu kemudian dikocok sehingga menjadi krim dan kemudian
            ditambahkan ke susu dingin atau panas.  </item>

    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/boba</item>
        <item>@drawable/thaitea</item>
        <item>@drawable/jamuberaskencur</item>
        <item>@drawable/esdoger</item>
        <item>@drawable/dalgona</item>

    </integer-array>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="shoppingbag">ini adalah fragment shopping bag</string>
    <string name="hello_ini_shopping_bag">shoppingbag</string>


</resources>